有冇人好憎聽到同事發出 奇怪聲音

好似有同事著膠褲，crocs鞋個類聲音，最鞋頂都係關節格格聲

思覺失調+叮噹

公司聲音一覽:
1) 打字打到同鍵盤有仇
2) 成日無啦啦好大聲咳一下
3) 打乞嚏打到哮喘
4) 剪指甲啪啪啪
5) 附近同事做做下野間中發出 shit, 唉 咁既聲
6) 有個肥婆成日好大聲同客講電話,驚死全公司唔知

精神病猴子

每講完一個電話，就
唉，屌。。。

一日聽幾十次

恐音症黎
坐我隔離個on9仔食野jap jap聲 飲水都雪雪聲
真係唔撚明d人點解食野可以食到成隻豬咁

有 垃圾秘書
迫全間office啲人幫佢聽電話 明明都係搵老細

有畫面